{
 "actions": [],
 "allow_rename": 1,
 "creation": "2024-10-31 08:15:28.104345",
 "doctype": "DocType",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "fecha_nac",
  "fecha_adop",
  "discapacidad",
  "terceras",
  "computo"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "fecha_nac",
   "fieldtype": "Date",
   "in_list_view": 1,
   "label": "A\u00f1o de Nacimieno"
  },
  {
   "fieldname": "fecha_adop",
   "fieldtype": "Date",
   "in_list_view": 1,
   "label": "A\u00f1o de adopcion"
  },
  {
   "fieldname": "discapacidad",
   "fieldtype": "Select",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Grado de discapacidad"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "terceras",
   "fieldtype": "Check",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Ayuda terceras personas/movildiad reducida"
  },
  {
   "default": "0",
   "description": "En caso de hijos que convivan \u00fanicamente con Vd., sin convivir tambi\u00e9n con el otro progenitor (padre o madre), o de nietos que convivan \u00fanicamente con Vd., sin convivir tambi\u00e9n con ning\u00fan otro de sus abuelos, ind\u00edquelo marcando con una \"X\" esta casilla.",
   "fieldname": "computo",
   "fieldtype": "Check",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Computo por entero de hijos o desc"
  }
 ],
 "index_web_pages_for_search": 1,
 "istable": 1,
 "links": [],
 "modified": "2024-11-21 10:49:37.823234",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "Integracion",
 "name": "Hijos Modelo 145",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [],
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "states": []
}